打online game預到水炮探討

有無對水炮車有做過資料搜集嘅巴絲？

online game 好快會有水炮車要應付。

首先，要知
1. 射程範圍
2. 設置要幾耐

因為大家要知道水炮車無得守， 所以必需要係水炮車設置好前要散， 同埋硬食， 有機會盲或聾。

攻擊方係無慈悲之心， 佢一定係會想打到我方士卒殘廢， 到時水再加埋顏料， 在各處關口設關卡， 就好易全軍被俘虜。

因此， 我建議參考解放軍打游擊。 邊度有車出現就要走。 同時我方要加快行軍速度， 到時女勇士可能稍為係後方， 遇車先退。 行軍戰場最好係巷戰。

請巴絲賜教， 需要大家多D idea

［突發］機場要人！機場要人！機場要人！